呢個俄佬好值得大家學習

痴撚線

天下黑警一樣鳩
點解唔直接用入去嗰道門捉佢

因為無諗過條友真係走到 半個身捐左出嚟，佢地先知驚